轉寄：早上十點後關票站

轉寄：
只要票站開左3個鐘都會計算在內。

馮驊說，只要有票站持續三小時有混亂，即停止選舉。即只要早上十點後關票站，都會計算在內。

怪不得有建制派攪飲早茶團，今次調轉來，係朝早7點投完票先一齊去飲茶。

呢招果然絕呀！

同埋只要建制早上一夠票，即刻派人扮黑衣人在選舉站前搗亂，然後大有藉口把選舉煞停，咁就 sure win.....

Source?

就係冇source
好怪
真係想我地早投再换票箱？

我估呢堆wts一定不是建制派出

(全部人入)整合左投票前後注意事項，教埋你點樣拆種票

當啲長輩grp都開始轉發嘅時候 我就知道係流料